琴晚搭巴士唔見左銀包，有冇好心人幫手執到

琴晚12點左右搭276往天水圍方向返屋企，應該漏左銀包係巴士到，有冇好心人見到

個銀包係黑色Porter,圖：

搵到既，麻煩加我tg

薄酬，thanks!

Push

天水圍班窮撚

機會好微

入面有冇$？

有幾百，但錢唔係最重要，有好多其他野

咁多蝗，都幾難搵得返

陣間去報失，希望搵得返

你有冇打去巴士公司？

打左去兩邊站頭都話冇，報失部就冇開工

冇啲司機趕住收工是但睇兩睇就話冇

申利 試過

最後搵唔搵到？ 都係睇運

去車站附近垃圾筒坑渠揾下

搵到
俾個九巴清潔工執到我估

btw銀包留左個人contact

係咪入面既野好重要，跟住又一時大意唔記得backup

我冇留到

細個老母唔見銀包，老豆亂up叫佢去附近垃圾桶睇吓
點知真係比老母執返個銀包，不過入邊啲錢就唔見晒

有好多重要野，平時收藏係銀包日日跟身

梗係掉左佢啦 唔通用二手咩
掉完再買串燒賣食完 倒D汁係上面 想人搵唔到

灰心

我以前都係用呢隻，重到仆街，磨到褲都穿